村屋好多野狗

野狗封埋條路
有時連門口都入唔到

請指教
謝謝

你有抵抗力架

你遲下會俾人關入間屋
入面好多狗
之後有個痴線佬會拋枝棍俾你

企定一陣唔好出聲 唔好同佢地對望 俾佢地聞下你氣味 聞一陣無吠等佢知道你無惡意應該會放行

先謝意見

平時都係甘做
但好阻時間
點解香港容許d野狗甘做

乜撚野村呀。

叫老納幫下手

你形容緊黑警？

放狗好過裝cctv！

論野狗